未來人報告4: 美國北韓未來一年將進入前所未有的友好關係。

正當雙方都處於劍拔弩張的狀態，人人都以為戰爭一觸即發，但雙方的密使交往的頻繁程度是建國以來最緊密頻繁的，南韓部署防衛系統只是虛晃一招，
雖然Donald Trump很需要一場戰爭，但全世界要失望了。

報告完畢！

鬼唔撚知
一直北韓係美國盟友,只係夾支那用

呢個報告係咪嚇親大家呢？不要問只要信，因為我係未來撚，你唔係

你身處時空既香港獨立左未？

唔使問都知變左深港市啦

勸你唔好咁多幻想啦

留意呢5年時事啦
講幾句反美就係反美咩

你留意下每次射飛彈，核試
都係剛好發生 賣武器或出現配備，又有人反對既時候
世間沒有如此多巧合的

仲有，北泡反中國的
只有5毛才覺得係友好

IQ題: 老美連北泡抗蝗有無得諗？呢盤棋真係好痴線。

北韓會變到南韓咁好?

話變就變咩，邊有咁快。

你講d 阿媽係女人既廢話話自己未來人？我屌你老母死開啦

游B最後會點？會否做雞？

我屌你全家女人呀咁都算呀媽係女人，你食撚屎啦死五毛狗。

我屌你晒你全族女人呀，全部幫我含撚含到雪雪聲，滋撚味 你？企係側面得個睇字，敢怒不敢言 垃圾 廢柴 無撚柒用 你老豆幫我隻狗幫我睇門口咋

你係狗？

不如樓主直接講，你所在既香港係點，點解樓主唔索性移民好過啦

咁中共都係美國盟友

中共把口話反美, 實際送自己財產家人去美國到
又因為中共反美, 所以美國可以賣更多武器比台灣, 日本, 連越南都準備買美國武器

q

你講我二十年後？

呢幾年會唔會打仗
John Paul II 係唔係真係倒數第三個教宗
IS 先係 ww3 嘅導火線
支那經濟會唔會爆煲 (唔講得幾時,都比啲hints)

我係真心

集中講北泡同美呢。

我覺得佢先係未來撚

C hing ho ball

北泡會唔會開南泡波

老美都就黎同北泡改善關係，重打乜柒啦？

之後北韓過上和平日子?

好過依家啦，咪好似蝗國咁上下啦。

特朗普:金正恩是一個「相當聰明的人」，如果能與他會面會感到榮幸。

樓主

下期六合彩開咩冧把？

美國與北韓因為北韓核問題而劍拔弩張之際，美國總統特朗普周一表示如果情況合適，會與北韓領導人金正恩會面，不過白宮急澄清暫時未具備會面條件。

特朗普接受彭博新聞訪問時說：「只要情況合適，我一定會與他見面，並會為此感到榮幸」。他說「許多政客都不會這樣說，但我告訴你，在適當情況下我會見他。」

對我來說無乜特別，我只係講緊我個年代已經發生d野。

如果這步棋，搞到北韓成為美國盟國，佢真係前無古人後冇來者。

原來呀浸都有上連登，佢睇左我的未來人報告都即刻轉軑。

你睇佢真係好想做d震驚世界野，例如想同普京做fd啦。

金仔同普京真係可能做到fd，普京突然出兵其實係防止中共入侵北韓，中共反應太慢，
但金仔有普京保護為什麼同美國只有一年蜜月期咁少?

呢位巴打好似預測過林鄭票數
係準既

點會前無古人
我喺冷戰果陣同中國修補關係對抗蘇聯果陣你都未出世

利申：endorse過donald trump

北韓國力不可能同中國比較，金仔既北韓面對係美國，俄國，中國，日本，韓國。

東亞歷史上冇一個國家好以北韓咁弱小但同一時間要面對咁外世界性強國。

如佢成功咗，真係前無古人。

我重話明胡官得票不過30潻。

咩game嚟？

樓主來2017年做咩

揾IBM5100順便路過？

人中6

試緊個app, 順便搵留一個女仔，依家留唔到去。

金仔唔信阿浸d密使，要親口自己講話要見金仔，事情正在順利發展中。

邊鳩張報紙抄鳩我未來人報告呀8

阿柴你到未呀？我黎左已經132日未來人報告都出到4啦，呢度d人痴鳩線架，我就黎頂唔順。

廿年前第一個回到過去既人無哂消息
終於搵到你啦樓主

唔好亂認未來撚呀，一陣畀上面夾係搭港頭艇·上去研究，我都幫你唔到

樓主不如開返個你問我答

我會 繼續 開未來人報告，直至我個fd㴝接我走。

有冇邊幾隻股票推介

唔講咁多啦，上次賽馬畀tips畀d連登仔屌，不了。
當然係中啦。

咁南韓同美國關係會係點？

你都啱既
不過我諗唔通
如果係為左制衡中國
點解揀befriend北韓而唔係維持而家用「隨時打仗」黎兇中國

咪好似美國對蝗國同台灣咁囉。

睇嚟你睇少咗美國將來既發展，侵侵係商人，係佢眼中美國根本冇需要北韓用「隨時打仗」黎兇中國，佢要建立全新制國際貿易關係。唔可以重演WTO的悲劇，北韓有大量人力資源，美國可以暫時性擺脫對中國人力嘅依賴。

浸浸真係好商家佬本色，睇佢追泡菜數就好笑

浸浸話完可見金仔，金仔即刻出來屌蝗國

泡菜可用民意不同意為理由，拖延你唔肯找數。

黎緊個股市係升定跌

700今年見唔見$300

即係升定跌

求解答

其實樓主你點記得返20年前你係連登開既POST,點可以跟返足多年黎既POST?點都有野俾你改變左就好似你開呢D POST

中阿

邊記得，我只記得應該上高登同連登，講過乜真係唔記得啦。

中邊樣? 一一向都中架啦。

樓主，港樓未來係咪10皮一呎基本??

追晒未來人報告 只係覺得好神
無邊iphone 投影電視好得意
講多d未來科技或者軍事得唔得

真係無邊架，個鑲嵌技術要202X年先有突破。
我個年代我覺得個聲控技術真係好勁，幾乎已經唔使再打野，乜都係用口操控。

咁扮工室咪好嘈
請問最近個個醫aids 單野work 唔work
其實巴打有無諗過留係呢個時空唔走呢
以你掌握嘅資料 其實足夠做大爺有凸(幫人發達定自己發達都好) 不過幫人嘅話會唔會影響到你原來個個時空

Hello, 我係古代人

我係為左一個先番黎但我一定要走，我唔可以改變呢度任何野，正如我講過當第一個未來撚出現的時候，就是這個世界滅亡之時。

邊個代先？

匯豐幾時會再升
唔洗比exac7 時間， 例如比個陣有啲咩同時發生緊
屋企有啲錢但唔足以移民 讀緊濕鳩N剪又幫唔到幾多
唔該

買多層樓升左就可以移民

我來左年半了

仲有真正量子科技技術 202x年會民用

就係無多層樓錢

點解咁多人重係覺得買股票會發達？5仔曾經150幾跌到30幾唔係好耐的事，唔好以為未來20年個股市只升不跌，唔好買咁多啦巴打。

咁你個年代各類金屬咩價

disappointed!!!

唔好咁爛賭啦巴打，無益架。

for what?

巴打講多D講多D,香港太多人係豬呀狗都話爆料,得樓主呢D POST係準係中

咁點先發達

返工

不過好多負皮噃

已正皮

不過唔信樓主係未來人

其實係邊度收風？

咪係

Show Blocked User - 未來撚呀廢

你個年代仲有無共濟會

無follow開呢個會

留名

不是會員可回到過去？咪玩

香港3年內會否有恐怖襲擊？

未來人答我吧

期實有好多野真係唔講得，一講黑X就㴝拉我，我唔想改變呢度任何野，我可以走會即刻離開。

係咪睇得太多fb爆料grp

會唔會butterfly effect已經影響左未來
令到你返唔到去
問多少少
20年後世界格局有冇大改變?

北韓第四代國家領導係咩人做

可唔可以再講多次
樓主咪當班人唔識野囉

林鄭之後下一屆邊個做特首？

iPhone仲處於領先地位嗎？
任記switch智否跑出？

3d print 會唔會取代現有工業？

未來人可唔可以分享多少少呀

Push

你既謊言，好快被打破

有無睇今日新聞？我又中啦

友好到射核彈？

好你老母咩，就黎核戰啦柒頭皮

中？邊撚度中？睇過？

你都on9，依家打緊咩？係你d傻鳩先以為會打

屌 你咪笑
美國同北韓蜜月期緊
分分鐘北韓氫彈技術係美國比既

呀廢又中

班傻鳩識乜呀？連共產黨d狗都玩唔過，哂鳩氣囉同佢地講。

講得好
今朝一睇新聞 就知美國係想借北韓手炸鳩日本 點知北韓太廢炸唔到

半年都黎緊

推